呼一口氣 再次忘記你

大約4-5年前你係我生命中出現過
成為左我既唯一一次
你改變左我好多 影響好大
每次諗起你我都感到於心有愧
雖然大家最後不歡而散
但我仍然感激你既一切
我承認我有諗過搵返你
而呢個諗法亦都好幼稚
我唔知你有冇諗起過我
可能我係你心入面只係微不足道
我冇諗過要同你重新認識/再次接觸
只不過係想抒發一下對你既思念
希望各位手足珍惜眼前人

詳情唔該

stop holding on to the person who has let go of you

放過自己 傷咩都好,傷一年就夠

有冇再重遇返佢？